表唔表白好

曾經鍾意佢
又比啲朋友抽過水 話我地係男女朋友
但當時大家都冇表示 私底下都冇傾過呢啲野
只係普通朋友咁wtsapp

最近少左傾計 又知道咗啲事
諗住對佢慢慢心淡 點知做唔到
好唔好直接同佢講我鍾意佢
起碼無論結果點都唔會成日諗住

咁你宜家鍾意定唔鍾意佢先

鍾意

得唔得都好
唔好俾自己人生有遺憾呀
加油 支持你

多謝你呀巴打

慢慢傾番多啲計先啦
冇啦啦表白

u sure?

預咗表白之後個男仔無feel咁就會無fd做
不過表咗白可以同對方講清所有野
唔洗成日亂咁諗 自己都輕鬆啲
利申：前個排都表過白 但失敗咗 宜家搞到好尷尬

我就喺人版
等咗5年, 個女仔都換咗兩次男朋友
我都唔敢同佢表白
到今時今日佢結婚, 我個心仲嬲緊自己點解唔搏一次, 勇敢一次
婚禮上嘅主角, 可能會喺我

點解你咁戇居

所以好嬲自己嘅性格
BTW, 我唔會俾自己再錯多次

有時timing都好重要，過咗真喺番唔到轉頭

表白從來係冇十成都有九成把握先做
即係預咗一定得甚至根本已經一齊咗咁濟
純粹大家有個共識講出口咁解
類似「巡例都要問下對方」

日本式 未開始，先表白 用落香港度根本戇鳩

其實係想比佢知我點諗

如果佢係一啲野都冇我會死心

仲有冇fd做

咁緊係去馬啦仲等咩
拖泥帶水仲撚辛苦

下次再遇到啱嘅要把握機會呀

但起碼試過就唔會後悔當初冇講到

去

係 成日諗住真係好煩

多謝巴打 我已經有做唔成fd既打算

唉我同你差唔多 之前都差唔多得咁濟 但呢排覆得好慢 好想自爆然後算數

差唔多得做咩唔順住個勢上
加油呀 等你好消息

果陣驚衰左無fd做 返學仲要對住佢
不過我諗總好過係咁亂諗
巴打諗住幾時表白？